話火炭麗琪首歌柒既唔該入一入黎

見好多人係fb話乜撚野講 又粗口又乘
我想講既係如果你係用hiphop既角度黎講呢首歌唔掂既 我ok 因為呢首歌係hiphop
但如果用普通主流音樂既角度話呢首歌柒既 我覺得唔應該咁樣去評論
聽開pop既人試聽hiphop/其他genre 實會覺得奇怪/柒
如果唔覺既好可能果首歌都唔係真係果個genre
如果因為有幾句粗口/呢個類型唔岩聽就話首歌柒
咁樣香港既音樂文化就只會一成不變
可惜我係各個地方見到既批評都好低質 好少就首歌係hiphop既質素做評論

唔好懶係接受非主流就有文化啦 on9

你講野可唔可以有point啲？

因為真係好撚難聽
難聽在條女rap
要不是young queenz，首歌早就完蛋了

呢啲評論我覺得係ok既

唔關粗口事 亦唔關歌詞事
真係好撚難聽呀嘛
係咪難唔難聽都要跟你果套所謂hiphop標準?

第一次係fb聽果陣嚇到我打冷震
點解可以咁柒都敢拍出黎
仲要有人撐佢地 你地啲咩人黎
竟然接受到

真心認同 成首歌都係young queenz rap嘅話會好得多
btw其實條女同my little airport個火炭麗琪係咪有關係?定即係佢地個主唱?

咁我咪講左覺得唔好聽係ok囉
係見到好多人係到屌粗口屌歌詞我先覺得有問題

聽火炭麗琪只係為左聽youngqueenz rap

愛情陷阱oh love is sad

drake都得啦 屌你

聽開hiphop 但係都頂唔順
行art basel 睇到佢地拍先係最打冷震

我反而幾鍾意條女rap

btw外國D hiphop咪又係講錢女性毒, 咪一大堆忽忽忽
D人又唔會話佢地, 又聽得好過人
香港人一唱就俾人話道友, 垃圾, 粗口爛舌

教壞細路

你up乜鳩
你同佢係同一類人梗係覺得佢無問題啦

條on9女話自己唔係hip pop

Kpop同火炭麗琪之間要我揀嘅話，我會揀kpop，起碼kpop嘅正式rapper啲rap好過佢，Rphabet, San E, Changmo嗰啲真係好聽過火炭麗琪好多囉，兩邊都唔係主流，但係kpop嗰邊真係好好多

無啦啦拎個咁developed既樂壇黎比較既你

正如好多人拎"外國"同香港比
話外國好多非主流
屌, 人地9成主流, 剩低1成非主流都唔知幾多萬隊BAND啦
你真係要搵黎聽就緊係多, 高質素既緊係唔少

youngqueenz可以 麗淇姐咪撚搞我

成首歌得youngqueenz嗰part掂左喎